16強 英格蘭 vs 哥倫比亞 （6）

真係新時代，英撚贏十二碼

破咒

16強 英格蘭 vs 哥倫比亞 02：00 (6)

LIHKG @ Android